一講家用就知老母幾撚黑暗

事關我就做緊pt sales
每個月多數得6-7000 生意好+多更先去到9000
咁我照實報數老母就問我拎家用
但係我要交雜費同搭車食飯已經無錢剩
咁我呢兩個月無俾家用 佢就開始當我透明 成日比說話我聽
琴日我就係我銀行拎1000俾佢
我 老母

拿 我得返300蚊頂成個月你開心未
（無出聲）又話當初俾一半 而家得1000把鬼呀
我每個月得5000比左一半你我搭車食飯邊有錢呀
你之前又話有7000
咁我唔係個個月都有咁多架
你有7000要俾4000呀同你講
我問fd同同事佢地都係俾一兩千炸 全職仲要得三四千 你咁樣係咪想玩死我呀

聽到個下覺得佢真係好撚離譜
嬲嬲下諗起以前佢都無俾零用錢我（老豆俾）
到大學每日得50蚊食飯 有時唔夠錢要問老豆拎
細個買既衫褲鞋襪呀電腦個d都係姑媽送

之後我玩電腦唔理佢 老豆就走入黎同我講俾幾千老母 佢會資助返我一兩千
個陣真係一路聽佢講一路喊
以前好憎老豆 但係呢種時候我覺得佢係真正明白我既處境

D老豆老母真係以為個物價仲係幾十年前

你老豆幾好

我老母都係咁
細個成日無端端俾佢鬧 日日受佢氣
有野就搵我救命 無野就當我出氣袋
佢生我似當我係個工具多過真係仔女

pt肯比都預唔多啦, 莫講話全職, 比3成都夠了

PT做咩要比家用

屋企差人好多錢，一個月俾25k家用

5000 / 2 = 2500

當你一個月 翻二十日工 (PT應該更少)
車費來回 40蚊
窮食早餐 30蚊
窮食午餐 35蚊 (帶飯可以更慳)
其他繳費 300蚊

2500 - 800 - 1500 - 300 = 100

窮果陣重有一百蚊已經好好啦

自從我老母開始懶到飯都唔煮我就一蚊家用都無比，我同佢講人工得一萬佢好意思叫我交五千

屋企唔洗交租，又冇經濟負擔，
老母又蠢，成日人地話點就點，洗腳唔抹腳，最慘係吓吓都死要面，對住人就闊佬，對住屋企人就度度縮縮

我寧願自己收埋哂d錢，到第時真係要果陣先拎出黎

負一日

如果無我問返佢拎錢啦pt得雞碎咁多夠邊個洗
依家d細路真係渣

肥絲大隻 快D幫我改正

今晚同佢講話比人炒左以後無錢俾

隨著北野武的日益走紅，母親佐紀公然向北野武索取每個月20萬日元的零花錢，北野武因此痛駡母親為吸血鬼。他對貪婪的母親、對家，埋怨、憤怒乃至失望了。
但就像北野武的電影結局，結局來得有點突然。母親去世後，留給北野武兩份遺物：一封信和一本存摺。信中寫道：「我兒，你從小生性放蕩，我擔心你日後一無所有……存摺裡有一千萬圓。」而存摺裡便是高達一千萬圓的存款。原來母親向他要的每一筆錢，她一分沒花，全都存起來。因為，她比誰都愛北野武，擔心他一日人氣全無會變得一無所有。
沒有人比貧窮的女人和媽媽，更知道生活的苦，貪婪的背後是悲傷的愛。

屌你 exactly
成日話生女好過生仔

大學都要問屋企攞錢 ?

14k本身俾3.5k,老母把口成日都提住錢，但其實我知佢心底都係想我唔好咁大洗，成日話如果你想pt讀返書就唔使俾家用專心去讀。呢排知道屋企等錢用，幾個月前加到5k俾佢，都俾得心甘情願。
所以老母點對你，你點對返佢就岩

個陣好多堂無野做
去到final year先開始做pt